====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Sur un territoire de 3 000 ha autour de la frontière entre Genève et la Haute-Savoie ,  l ' étude menée par une équipe franco-suisse permet de bien mesurer certains paramètres du travail urbanistique : — pouvoirs relatifs des institutions , côté suisse entre canton et communes , côté français entre département , communauté de communes et municipalités;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

